戒嚴令係咪即係一出街就拉你？

咁點買嘢食呀？出街食又好，買餸又好，人冇得返工一樣要食飯，係咪即係全民叫外賣？冇人返工點有外賣叫，冇飲食業經營，咁點算？

戒嚴就預左死人啦 餓死又好比人打死又好 嘩 香港好亂呀 要賣資產了

我都想知
所以根本冇可能戒嚴
係政府又係到放風又盛